Leg uw broek, in een dag of twee zal ik u in deze kamer te betalen voor uw vuile gedrag."
De arme jongen had teruggetrokken, snikkend echt hilarisch.
De tweede dag na dit de dokter gestuurd voor Master Dale, die in de tussentijd de slaapkamer naast de mijne.
De arts was in zijn eigen kamer in zijn dressing-gown, lange en vloeiende, zodat op dit moment vooral verzwegen dat hij had niets maar zijn overhemd op eronder .
Hij ontving kapitein Dale enigszins palmboom, zegt: "Nu, mijnheer de Voorzitter, voor uw straf voor uw laatste nasty wangedrag."
"Oh, mijnheer," zei de angst en beven jeugd, "Ik kon echt niet helpen," en hij begon te huilen.
"Oh!
Bidden, sir, don't flog me zo weer hard."
"Hoe meer moeite dat je me, des te moeilijker wordt het geselen.
Neem nu uw jas en vest."
